郭少明同郭浩泉祝你地兩父子業務蒸蒸日常

講笑Ja屌你地班仆街含家產
今日各個商場既莎莎職員都影人大頭
我心諗關你地撚事咩，
唔好以為呢刻同po po fd先得架
郭少明你知唔知你間化莊店
好快就會全線結業，呢個係事實
唔好以為幫PoPO就會有運行
我可以同你講你而家養馬運開始差落去
「美麗傳承」同其他美麗系馬匹都唔會交到成績
到時賠了夫人又折兵，
你地養馬運勢只會不斷下降
所以呢個就係上天比你地既報應

另外郭浩泉你隻「美麗傳承」開始慢慢收皮
呢個亦係上天給你報應
平時係班富豪朋友面前成日話黃絲甲甴
點撚樣影響你間西裝店生意
唔好意思我覺得你間西裝店賣既西裝又唔係高質
無人光顧你間西裝店係正常囉
你女朋友係貪你有隻「美麗傳承」先會彩你
如果你乜柒都無，你估你會仲有女咩

你地郭氏家族開始慢慢行緊衰運
呢個就係你地打壓香港人既後果
你地咁鐘意中國，做乜唔番去中國呀？
祝你地業務無人光顧

推

狗都唔屌，等執

個價未穿

推到佢個價穿為止

咒罵式抗爭

撞

幫幫手令佢變仙股

係人都知潘頓比帽郭少明戴

聽講大陸都收收地皮

人地美麗糸單Q搞掂，夠哂今年茶煙飯，仲有馬王今年贏幾場大賽獎金，累計已過億獎金

我要佢地幾憶獎金都無撚埋

垃圾鋪頭

帽咪帽 洗擇日子

馬丁個仔離婚係正確

係

同你一樣

郭浩泉條女幾正

條女比唔少狗公破過

叫媽咪麵吹奏下

人地贏場馬就搞撚掂啦

條數去填番莎莎蝕錢條數

Push

美麗傳承 真係點跑都輸呀！

所以咩一級賽咪要用盡隻馬

其實呢個人咩來頭

燈神？

push

沙田馬王杜拜都唔敢去

曱甴集團

驚輸咪無獎金，本地賽事可以買通所有馬會董事

樓主屌完
郭少明一撚定今晚瞓唔著

Sasa就快玩完，傻9都知

推！

條女本身都好撚有錢啦
分分鐘有錢過郭浩泉
江達可個女阿嘛

你又知佢唔係裝修師傅你又做過咩

業務蝕曬水啦

贏唔撚到啦
d馬好有靈性

罵還罵，作篇文都比d心思啦

西裝店邊間

財神

佢地慘到要員工買野黎追數

收皮啦sasa好耐冇去過個度買嘢

up

PUSH

好撚好笑喎on9仔

直接吹奏兩父子啦

SASA申請全港店鋪番新工程

@媽咪麵

岩岩個年蝕左兩億？但營業仲keep 到60億
郭少爺個stake唔係莎莎度 應該係旗下d發展項目
間野好似係合資 叫qi feng capital

由2 月開始計，越大死得越快。化妝龍頭？等收皮

個女離婚

好快收皮啦啲sales屎平時串到西唔會理香港人 而家連抗疫嘢都唔會有人買 快啲執

等睇人爆佢造馬

美麗系全部跑第二

SASA同卓悅有冇關係

應該無啦

係第四

有冇佢個仔藍既言論睇下

係第六

第六

樓主你要召喚媽咪麵先有神力加持，我建議你開多個post要大家一齊幫你召喚麵神

有線死先定佢地死先

我預祝美麗傳承早日墮馬

推
全部人都係要見到

冇成本何樂而不為

推
垃圾莎莎

要po出黎先叫做左野?

有冇大戶short下佢

得閒去入場支持美麗系

佢條女係邊個

恭喜曬

sasa 留比畜牲買

知唔知邊間分店？ 好想搵下個員工買野

賣咗咁多年護膚品成家人都咁樣衰

莎莎食屎啦
淨係識得賣垃圾
啲sales sell親都係垃圾

屌佢老母 我同pkkwok 食過幾次飯
本身同潘狗fd 搭fd 識，由beauty only 到generation 都仲食緊

美麗傳承比大摩揸乾咗了，唔好以為啱啱贏返就係第二春
只係用埋最後一道力
下季等睇馬王陪跑，希望隻馬唔好咁早死
要長命百歲享受返佢贏返嚟嘅錢

郭氏家族想出多幾場架

推 淨係識賺自由行錢垃9圾

同美麗大師一鳩樣

美麗系全體做狗餅啦

經過見有普通話人士幫襯

有Sephora donki 洗閪去你Sasa買野 等收皮啦

51黃金週都無埋 無支那人
做佢老母閪就做
快執笠謝謝

個二世祖好似早排上報紙，話同幾個二世祖一齊搞活化工廈？

《企業盈警》莎莎國際()料全年度盈轉虧 蝕5億至6億元

乜原來個二世祖有開西裝店？

佢隻美麗非凡而家幾折墮

咁都食得落？

有無多啲花生

見佢個工廈ig page無人follow
呢個時勢仲邊有人想活化

全部都係高槓杆投資，執返靚嗰場就劏返細拎出黎賣，務求貨如輪轉，佢啲錢先返得切。

猩猩

唔會幫襯

股價聽日準備大幅下跌

之前一早就講緊莎莎係藍
冇撚買好耐

唔係佳龍駒死左
美麗傳承成世都係做狗

潘頓無辜嘅

拉馬都係罪

仲有邊幾個 ？？

佢個頭咩事？俾白鴿襲擊完？

岩牙

認真莎莎d野次貨黎

推到莎莎仆街

樓豬係咪仲有野爆

郭浩泉唔洗諗住搵到我啦
你身邊d朋友都開始都頂你唔順

依條八婆 放心 好快你公司冇曬生意

等比人炒啦

沙沙執笠

Pushhh

由4名80後「富二代」組成的房地產基金麒豐資本，今年5月以約6億元購入觀塘鴻圖道32號榮興利工業大廈，向城規會申請略為放寬地積比率及建築物高度限制，以作發展辦公室、商店、服務行業和食肆用途，預計可建總樓面逾14萬方呎。

資料顯示，項目地盤面積9808方呎，麒豐資本擬以14.4倍地積比率發展，重建為1幢38層高（連4層地庫）的商廈，其中寫字樓面積佔99,126方呎，商店、服務業及食肆佔37,522方呎，另停車場佔4589方呎，總樓面面積約141,237方呎。

由4名80後「富二代」組成

上述4名「80後富二代」包括莎莎（0178）主席郭少明幼子郭浩泉、泛海國際（0129）主席馮兆滔兒子馮康、泰國上市地產公司董事謝耀陞，及宏基資本前副總裁洪英偉。

祝佢全港分店早日極速收皮

呢四位富二代好快攬炒成功

樓主好波

潘頓都係洋腸
不要分得那麼細

Sasa邊到沙呀

沽空緊你地都唔會知

叫麵神入返幾百蚊
一星期變仙股

真係覺得裝修旺角朗豪坊對面間莎莎係行得太前

ppp

pish

屯門市廣場？？

呢個真，除左誠哥。

隻馬好撚慘 比佢地班仆街用撚到盡

上年， 已經有影響。 今年二月開始計直頭仆直。。。 淨係講租金都每日燒緊銀紙。。。 我諗呢幾個月輸嘅錢 多過呢幾年所賺嘅盈利

等執啦屌

零售個毛利本身就低，佢地又夾高曬租金，你唔係有誠哥呢類垂直式規模經濟，疫情攪到經濟下滑，連鎖零售非必需品一定死。

祝美麗傳承斷腳

報應報緊佢地郭家身上

識人做過佢司機 成家都好撚閪 要司機等到佢地唱k玩到零晨兩三點
之後嗌人聽日晏啲番 12點啦
玩撚到兩三點 人地揸埋車 拍車 再番到屋企都起碼四點
正仆街又難服侍

毛利唔係低只不過個租金推高咗， 依家有事咪自己奶曬嘢。。。 所以幾個月 蝕幾年我覺得係好正常

問題莎莎呢啲係租金幫兇但又無得益嘅，係最抵死。誠哥都叫做地主收租高租金佢有著數啊，佢呢啲又奶共又拎唔到著數，賺粒糖蝕間廠。

郭家業務早就已分散曬 你估靠莎莎養全家咩

事實就係有錢嘅人只會越有錢 就算藍到發黑都係咁話
人去pk要屌邊條女就屌到邊條女la

佢冇辦法唔奶同美心一樣佢一早放棄咗香港人個市場喺大陸

佢係最早出問題嗰批

[member]]

問題佢大陸都撈唔掂，佢地太天真，大陸自己圈曬利益唔會俾外人玩架。誠哥都走就知啦。

其實都冇乜所謂啦不如依家一次過收皮，反正都大把錢

有錢真好

咁講真，你淨到過億現金都有排洗。

當年就係沙士創造咗莎莎
唔知今次到邊個發達呢？

都係網購公司我估

樓主似好撚酸wor

所以大家都唔使同佢擔心， 就算收咗皮都係大把錢。 擔心下自己好過

屌你老母江鈺琪

不過睇人仆街係好開心。

乜咁ON9

美麗傳承都8歲
唔駛你咒都走下坡啦

呢個當然…但佢仆街極有個普

一日係上市公司，一日都大把水
同espirit 一樣道理
Espirit都未死得
何況佢唔會放喺同一個籃
所以莎莎死佢都唔會死
大把資產

全港9成人仆街先都未到佢哋仆 講真

依個真，7成資產都去哂房地產
想望佢仆街就先望樓市仆街先

tui

咁呢樣入左個神奇世界，無乜成交，你還唔到錢銀行都唔想Call 你，但係入到市嘅人佔人口30-40％到（睇返個入息中位數，大陸痴線。），所以無乜人答到你後市會點。

2.x跌落黎，依加仲未返到之前個價

正想咁講 美麗精神啡格Q嗰日我記得好似仲有隻美麗贏馬

等執

sorry呢條先係

佢好撚樣衰